有冇人覺得四廿零五廿歲命夠哂

想像唔到亦接受唔到自己老個樣
趁四廿零五廿歲
仲未白哂頭、光頭
仲未老人痴呆
仲行得走得
見好就收啦
好驚自己老左會好似樓下公園坐成日發吽逗d阿伯
不過人老左就係咁
同埋我地呢d單身漢
冇老婆仔女
唔駛吊住條命睇實屋企
趁有得玩、有能力玩
玩埋呢十零廿年
咁就算啦
係咪

三十就夠

即刻死都得

死還死唔好阻到人 千其唔好跳軌

你死咗誠仔點算？